Formato guia:
Ahora en adelante se tienen 5 ramas nuevas en total referentes al proyecto general con el nombre de cada uno de los integrantes es decir. 
TrucksGA -> Repositorio del proyecto (Tanto front como back) correspondiente a Giuseppe Kaligare. PILAS (PENDIENTES DE LAS MAYUSCULAS IMPLEMENTADAS PARA NO CREAR NUEVAS RAMAS)

Ramas de trabajo: 
TrucksGA.
TrucksAP.
TrucksLA.
TrucksHS.
TrucksDG.

Cualquier documento externo, como diagramas o modelos 3D llevarlos a la sección de Drive. 
Link de Drive: https://drive.google.com/drive/folders/1ZAL88y81yoKKKZ3Wr9lY1xNqArlf_TbQ?usp=sharing

